msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: tfmabout.button1.caption
msgctxt "tfmabout.button1.caption"
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: tfmabout.caption
msgid "About Monte Carlo eXtreme Studio"
msgstr "关于光子工作室"

#: tfmabout.image3.hint
msgctxt "tfmabout.image3.hint"
msgid "About MCX"
msgstr "关于MCX"

#: tfmconfig.btcancel.caption
msgctxt "tfmconfig.btcancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfmconfig.btok.caption
msgctxt "tfmconfig.btok.caption"
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: tfmconfig.caption
msgid "MCX Studio Config"
msgstr "光子工作室设置"

#: tfmconfig.ckusemanualpath.caption
msgid "Use Manual Paths"
msgstr "使用用户定义路径"

#: tfmconfig.edlocalpath.columns[0].title.caption
msgctxt "tfmconfig.edlocalpath.columns[0].title.caption"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: tfmconfig.edscppath.hint
msgctxt "tfmconfig.edscppath.hint"
msgid "Local SCP Executable Path"
msgstr "本地 SCP 程序路径"

#: tfmconfig.edsshpath.hint
msgid "Local SSH Path"
msgstr "本地 SSH 程序路径"

#: tfmconfig.edworkpath.text
msgid "%MCXSTUDIO%/MCXOutput"
msgstr ""

#: tfmconfig.groupbox2.caption
msgid "MCXStudio Local Output Root Directory"
msgstr "本地输出根目录"

#: tfmconfig.groupbox3.caption
msgid "Remote MCX/MMC/MCXCl Executable Search Paths"
msgstr "远程 MCX/MMC/MCXCl 搜索路径"

#: tfmconfig.groupbox4.caption
msgid "Local MCX/MMC/MCXCl Executable Search Paths"
msgstr "本地 MCX/MMC/MCXCl 搜索路径"

#: tfmconfig.groupbox5.caption
msgid "Local SSH Executable Path"
msgstr "本地 SSH 程序路径"

#: tfmconfig.groupbox6.caption
msgctxt "tfmconfig.groupbox6.caption"
msgid "Local SCP Executable Path"
msgstr "本地 SCP 程序路径"

#: tfmconfig.groupbox7.caption
msgid "Remote MCX/MMC/MCXCl Output Directory"
msgstr "远程 MCX/MMC/MCXCl 输出目录"

#: tfmconfig.groupbox8.caption
msgid "Remote GPU Server"
msgstr "远程GPU服务器"

#: tfmconfig.label1.caption
msgid "Hostname or IP"
msgstr "主机名或 IP 地址"

#: tfmconfig.label2.caption
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: tfmconfig.label3.caption
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: tfmdatafile.btcancel.caption
msgctxt "tfmdatafile.btcancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfmdatafile.btok.caption
msgctxt "tfmdatafile.btok.caption"
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: tfmdatafile.caption
msgid " Data File Properties"
msgstr "数据文件属性"

#: tfmdatafile.eddataformat.text
msgid "Float (32bit)"
msgstr "浮点数（32位）"

#: tfmdatafile.label10.caption
msgid "Data File"
msgstr "数据文件"

#: tfmdatafile.label4.caption
msgid "Y Dimension"
msgstr "Y 体素"

#: tfmdatafile.label5.caption
msgid "X Dimension"
msgstr "X 体素"

#: tfmdatafile.label6.caption
msgid "Z Dimension"
msgstr "Z 体素"

#: tfmdatafile.label7.caption
msgctxt "tfmdatafile.label7.caption"
msgid "Time Gates"
msgstr "时间窗"

#: tfmdatafile.label8.caption
msgctxt "tfmdatafile.label8.caption"
msgid "Time Gates"
msgstr "时间窗"

#: tfmdatafile.label9.caption
msgid "Header Size"
msgstr "标题大小"

#: tfmdomain.acexit.caption
msgid "acExit"
msgstr ""

#: tfmdomain.acexit.hint
msgctxt "tfmdomain.acexit.hint"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfmdomain.achidebbx.caption
msgid "acHideBBX"
msgstr ""

#: tfmdomain.achidebbx.hint
msgid "Hide Domain Box"
msgstr "隐藏域框"

#: tfmdomain.acloadjson.caption
msgid "acLoadJSON"
msgstr ""

#: tfmdomain.acloadjson.hint
msgid "Load JSON"
msgstr "加载 JSON 文件"

#: tfmdomain.acrender.caption
msgid "acRender"
msgstr ""

#: tfmdomain.acrender.hint
msgid "Render"
msgstr "渲染"

#: tfmdomain.acresetcamera.caption
msgid "acResetCamera"
msgstr ""

#: tfmdomain.acresetcamera.hint
msgid "Reset Camera"
msgstr "重置视角"

#: tfmdomain.acsaveimage.caption
msgid "acSaveImage"
msgstr ""

#: tfmdomain.acsaveimage.hint
msgctxt "tfmdomain.acsaveimage.hint"
msgid "Save Screen"
msgstr "保存屏幕"

#: tfmdomain.acsavejson.caption
msgid "acSaveJSON"
msgstr ""

#: tfmdomain.acsavejson.hint
msgid "Save JSON"
msgstr "保存 JSON"

#: tfmdomain.btbackground.hint
msgctxt "tfmdomain.btbackground.hint"
msgid "Change Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: tfmdomain.btpin.caption
msgid "Pin Editor"
msgstr "强制显示编辑器"

#: tfmdomain.btpin.hint
msgid "Show editor"
msgstr "显示编辑器"

#: tfmdomain.caption
msgid "MCX Domain Renderer"
msgstr "MCX仿真预览"

#: tfmdomain.toolbar1.caption
msgctxt "tfmdomain.toolbar1.caption"
msgid "ToolBar1"
msgstr ""

#: tfmdomain.toolbutton11.caption
msgid "ToolButton11"
msgstr ""

#: tfmdomain.toolbutton7.caption
msgid "ToolButton7"
msgstr ""

#: tfmdomain.toolbutton9.caption
msgctxt "tfmdomain.toolbutton9.caption"
msgid "ToolButton9"
msgstr ""

#: tfmmcx.btexpandoutput.caption
msgid "▵"
msgstr ""

#: tfmmcx.btexpandoutput.hint
msgid "To expand or collapse the command window."
msgstr "展开或折回命令窗口。"

#: tfmmcx.btgbexpand.caption
msgid "▾"
msgstr ""

#: tfmmcx.btloadseed.hint
msgid "Load seed data from previous simulations for replay"
msgstr "加载种子文件以进行光子重放"

#: tfmmcx.btsendcmd.caption
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: tfmmcx.btsendcmd.hint
msgid ""
"Send the user input to the input buffer of the external program \n"
"currently being executed.\n"
msgstr "将用户输入发送到当前正在执行的外部程序的输入缓冲区\n"

#: tfmmcx.button2.caption
msgid "Clear Output"
msgstr "清除输出"

#: tfmmcx.caption
msgid "MCX Studio"
msgstr "光子工作室"

#: tfmmcx.ckautopilot.caption
msgid "Let MCX decide thread/block size (-A)"
msgstr "自动设置线程 (-A)"

#: tfmmcx.ckautopilot.hint
msgid ""
"Autopilot \n"
"\n"
"Checking this box tells MCX/MMC to automatically determine the \"optimal\"\n"
"thread number and block size by using the hardware information.\n"
"\n"
"It is recommended to always check this box. The key to maximize simulation\n"
"throughput is to ensure a large number of threads are launched to keep the\n"
"hardware resources fully utilized.\n"
msgstr "Autopilot \n\n选中此框告诉 MCX/MMC 使用硬件信息自动确定“最佳”\n线程数和块大小。\n\n建议始终选中此框。"

#: tfmmcx.ckbdebug.hint
msgctxt "tfmmcx.ckbdebug.hint"
msgid "DebugFlags"
msgstr "调试标志"

#: tfmmcx.ckbdet.hint
msgid ""
"SaveDetFlag \n"
"\n"
"This checkbox list allows users to select the detected photon\n"
"data items that they want to save in the .mch file.\n"
"\n"
"By default, only the Detector ID and Partial Pathlength are stored.\n"
msgstr "SaveDetFlag \n\n此复选框列表允许用户选择要保存在 .mch 文件中的检测到的光子\n数据项。\n\n默认情况下，仅存储探测器 ID 和部分路径长度。\n"

#: tfmmcx.ckdoremote.caption
msgid "Run remote command:"
msgstr "运行远程命令："

#: tfmmcx.ckdoremote.hint
msgid ""
"DoRemote \n"
"\n"
"Check this option asks MCXStudio to call the specified ssh command \n"
"and run mcx/mmc simulations on remote servers. \n"
"\n"
"Please be aware that one must prepare the server and client to enable\n"
"remote execution, this include\n"
"\n"
"1. install mcx/mmc/mcxcl executable on remote server and add path to\n"
"    the PATH environment \n"
"2. install ssh client on the local client; for Linux/Mac, ssh/scp command is\n"
"    typically built-in; for windows, please install plink.exe and pscp.exe and\n"
"    ensure that their paths are on the PATH environment variable\n"
"3. optionally, one can set the SSH key between the client and server to \n"
"    avoid typing password, please see http://www.linuxproblem.org/art_9.html\n"
msgstr "DoRemote \n\n选中此选项会要求 MCXStudio 调用指定的 ssh 命令\n并在远程服务器上运行 mcx/mmc 仿真。 "

#: tfmmcx.ckdoreplay.caption
msgid "Replay"
msgstr "光子重放"

#: tfmmcx.ckdoreplay.hint
msgid ""
"DoReplay \n"
"\n"
"When selecting a .mch file as the seed, this checkbox is automatically \n"
"checked, signifying that MCX/MMC will perform a photon replay by\n"
"reading the RNG seeds from the .mch file and rerun the photons to produce\n"
"the Jacobians - in such case, one can use the \"Output Type\" to select which\n"
"metric to output.\n"
msgstr "DoReplay \n\n选择 .mch 文件作为种子时，会自动选中此复选框，表示 MCX/MMC 将通过\n从 .mch 文件读取 RNG 种子来执行光子重放，并重新运行光子以产生"

#: tfmmcx.cklockgpu.caption
msgid "Lock GPU"
msgstr "锁定GPU"

#: tfmmcx.cklockgpu.hint
msgid ""
"Checking this box prevents MCXStudio from updating the device list\n"
"when switching between different simulation sessions.\n"
"\n"
"When running simulation on a remote server, it is recommended to\n"
"lock the GPU to avoid resetting of the device list.\n"
msgstr "选中此框可防止 MCXStudio 在不同仿真之间切换时\n更新设备列表。\n\n在远程服务器上运行仿真时，建议\n锁定 GPU 以避免重置设备列表。\n"

#: tfmmcx.cknormalize.caption
msgid "Do normalization (-U)"
msgstr "归一化（-U）"

#: tfmmcx.cknormalize.hint
msgid ""
"DoNormalize \n"
"\n"
"Check this option allows MCX/MMC to normalize the output by the \n"
"below formula\n"
"\n"
"Φ(i,j,k,t)=E(i,j,k,t) / (V*E_total*dT)\n"
"\n"
"where E(i,j,k,t) is the raw accummuated energy at each voxel; \n"
"V is the size of the voxel in mm^3; dT is the time-gate width in s.\n"
"\n"
"After normalization, the result becomes TPSF or Green's function.\n"
"\n"
"Unchecking this option disables normalization.\n"
msgstr "DoNormalize \n\n选中此选项允许 MCX/MMC 通过下面的公式对输出进行归一化\n\nΦ(i,j,k,t)=E(i,j,k,t) / (V* "

#: tfmmcx.ckreflect.caption
msgid "Do reflection all boundaries (-b)"
msgstr "边界反射 (-b)"

#: tfmmcx.ckreflect.hint
msgid ""
"DoReflect \n"
"\n"
"Check this option (by default) enables reflection/refrection calculations \n"
"when  refractive index mismatch is detected at tissue boundaries.\n"
"\n"
"If this option is unchecked, any photon hits the boundary between a \n"
"non-zero and zero-valued voxel will be terminated (i.e. total\n"
"absorbtion boundary condition). \n"
"\n"
"The medium outside of the volume bounding box is assumed to have \n"
"the optical properties defined as label 0 (the first row in the Media Settings\n"
"table on the right).\n"
msgstr "DoReflect \n\n选中此选项（默认情况下）在组织边界检测到折射率不匹配时启用反射/反射计算。\n\n如果未选中此选项，则任何光子都会撞击\n非零和\n之间的边界"

#: tfmmcx.cksavedata.caption
msgid "Save fluence (-S)"
msgstr "保存空间输出（-S）"

#: tfmmcx.cksavedata.hint
msgid ""
"DoSave \n"
"\n"
"Checking this option makes MCX/MMC outputs the volumetric fluence\n"
"data: for MCX, it is the .mc2/.nii file; for MMC, it is a .dat file using P/H/B/S \n"
"ray-tracers and .mc2/.nii files when using the dual-grid mode (-M G).\n"
"\n"
"Unchecking this option stops MCX/MMC output the .mc2/.nii file.\n"
msgstr "DoSave \n\n勾选此选项使MCX/MMC输出体积注量\n数据：对于MCX，保存为.mc2/.nii文件"

#: tfmmcx.cksavedetector.caption
msgid "Save detected photons (-d)"
msgstr "保存探测光子（-d）"

#: tfmmcx.cksavedetector.hint
msgid ""
"SaveDetector \n"
"\n"
"Checking this option allows one to store detected photon \n"
"information. The output data records can be user-defined by\n"
"selecting the check-box list entitled \"Save detected photon\".\n"
"The output data are stored in a .mch file.\n"
"\n"
"Unchecking this option disables output the .mch file (can be \n"
"slightly faster).\n"
msgstr "SaveDetector\n\n选中此选项允许存储检测到的光子\n信息。"

#: tfmmcx.cksavemask.caption
msgid "Save volume mask (-M)"
msgstr "保存预处理体数据 (-M)"

#: tfmmcx.cksavemask.hint
msgid ""
"DoSaveMask \n"
"\n"
"Checking this option asks MCX to output the pre-processed volume \n"
"masks. The preprocessed mask contains the voxels that are covered\n"
"under detectors; these voxels are designated by setting the sign-bit \n"
"as 1. One can visualize this dumped data mask using mcxplotvol.m\n"
"\n"
"Unchecking this option suppresses the output of this mask file.\n"
msgstr "DoSaveMask \n\n选中此选项会要求 MCX 输出预处理的卷\n掩码。"

#: tfmmcx.cksaveref.caption
msgid "Save diffuse reflectance (-X)"
msgstr "保存漫反射率 (-X)"

#: tfmmcx.cksaveref.hint
msgid ""
"DoSaveRef \n"
"\n"
"Checking this option allows MCX/MMC to output the escaped photon\n"
"weights on the exterior surface of the domain. For MCX, to save the \n"
"total diffuse reflectance, one must pad a layer of zero voxels in the \n"
"facet or full bounding box of the domain to store such data. The raw \n"
"total diffuse reflectance are normalized and stored as negative values\n"
"in the .mc2/.nii file. When loading such file using loadmc2.m, the diffuse\n"
"reflectance data are extracted and converted to positive output.\n"
"\n"
"Unchecking this option disables saving diffuse reflectance data.\n"
msgstr "DoSaveRef \n\n选中此选项允许 MCX/MMC 在域的外表面上输出逃逸的光子\n权重。"

#: tfmmcx.cksaveseed.caption
msgid "Save photon seeds (-q)"
msgstr "保存光子随机数种子 (-q)"

#: tfmmcx.cksaveseed.hint
msgid ""
"DoSaveSeed \n"
"\n"
"Checking this option allows one to save the RNG seeds of the detected\n"
"photons in the .mch file. This makes it possible to perform photon replay\n"
"to compute the Jacobian when feeding this output .mch file as the seed\n"
"for the replay run.\n"
"\n"
"Unchecking this option disables saving photon seeds.\n"
msgstr "DoSaveSeed \n\n选中此选项允许将检测到的\n光子的 RNG 种子保存在 .mch 文件中。"

#: tfmmcx.cksharedfs.caption
msgid "Shared file system"
msgstr "服务器与客户端共享文件系统"

#: tfmmcx.cksharedfs.hint
msgid ""
"DoSharedFS \n"
"\n"
"Checking this option suggests that both the client and the server\n"
"share the same file system, thus, no file copying is needed. In other\n"
"word, the folder structure to read/write on both client and server\n"
"are identical. This is the case when one uses nfs/autofs on Linux/Mac.\n"
msgstr "DoSharedFS \n\n勾选此选项表明客户端和服务器\n共享同一个文件系统，因此不需要进行文件复制。"

#: tfmmcx.ckshowprogress.caption
msgid "Show progress bar"
msgstr "显示进度条"

#: tfmmcx.ckshowprogress.hint
msgid ""
"ShowProgress \n"
"\n"
"(This option is highly experimental, use with caution, may cause hanging on some GPUs)\n"
"\n"
"Check this option to let MCX/MMC to print a progress bar during the\n"
"GPU simulation. In some hardware, this may cause unstable behaviors\n"
"such as stalling or never return even the simulation is complete. If such\n"
"behavior is detected, please uncheck this option.\n"
msgstr "ShowProgress \n\n(此选项是高度实验性的，谨慎使用，可能会导致某些 GPU 挂起)\n\n选中此选项可以让 MCX/MMC 在 GPU 仿真期间打印进度条。"

#: tfmmcx.ckskipvoid.caption
msgid "Skip void space (-k)"
msgstr "忽略背景飞行时间 (-k)"

#: tfmmcx.ckskipvoid.hint
msgid ""
"DoSkipVoid \n"
"\n"
"Checking this option starts photon's ellapse time when it first enters\n"
"a non-zero voxel.\n"
"\n"
"Unchecking this option starts photon's ellapse time at launch time,\n"
"regardless it is launched in the background (0-valued) voxel or non-zero\n"
"voxel.\n"
msgstr "DoSkipVoid \n\n选中此选项将在光子首次进入\na非零体素时启动光子的消逝时间。\n\n取消选中此选项将在启动时启动光子的消逝时间，\n无论它是在后台启动的（0值） "

#: tfmmcx.ckspecular.caption
msgid "Do specular reflection (-V)"
msgstr "做镜面反射（-V）"

#: tfmmcx.ckspecular.hint
msgid ""
"DoSpecular \n"
"\n"
"Checking this option performs a transmission calculation if a photon \n"
"is launched in the background; this results in change of direction angle\n"
"and loss of energy.\n"
"\n"
"Unchecking this option moves a photon into a non-zero voxel without\n"
"considering the specular reflection and change of direction.\n"
msgstr "DoSpecular \n\n如果光子在后台发射，则选中此选项将执行传输计算；"

#: tfmmcx.cksrcfrom0.caption
msgid "Orign from [0,0,0] (-z)"
msgstr "设置原点 (-z)"

#: tfmmcx.cksrcfrom0.hint
msgid ""
"DoSrcFrom0 \n"
"\n"
"Checking this item assumes the lower-bottom corner of the voxelated \n"
"domain is [0,0,0] mm. The definitions of source and detector positions \n"
"are impacted by this definition.\n"
"\n"
"Unchecking this option assumes the  lower-bottom corner of the  \n"
"domain is [1,1,1] mm.\n"
msgstr "DoSrcFrom0 \n\n检查此项假定体素域下角为 [0,0,0] mm"

#: tfmmcx.edbenchmark.hint
msgid ""
"Benchmark \n"
"\n"
"This option asks to run the built-in benchmark.\n"
msgstr "Benchmark \n\n此选项要求运行内置仿真。\n"

#: tfmmcx.edblocksize.hint
msgid ""
"ThreadBlock \n"
"\n"
"Specify a small integer, preferably a multiple of 32, to define \n"
"the block size - for example, 64 means a thread block contains \n"
"64 threads.\n"
"\n"
"This is only used when the -A (autopilot mode) is not enabled.\n"
msgstr "ThreadBlock \n\n指定一个小整数，最好是 32 的倍数，以定义\n块大小 - 例如，64 表示一个线程块包含 \n64 个线程。\n\n这仅在 -A (autopilot"

#: tfmmcx.edblocksize.text
msgid "64"
msgstr ""

#: tfmmcx.edbubble.hint
msgctxt "tfmmcx.edbubble.hint"
msgid "BubbleSize"
msgstr ""

#: tfmmcx.edbubble.text
msgid "-2"
msgstr ""

#: tfmmcx.edcmdinput.hint
msgid ""
"User Input\n"
"\n"
"When connecting to a remote server via ssh/scp, one may asked to type\n"
"\"yes\" to save the ssh key or other interactive inputs. If this is the case, one\n"
"can use this field to type user input, and click \"Send\" to pipe user input to \n"
"the external program.\n"
msgstr "用户输入\n\n通过 ssh/scp 连接到远程服务器时，可能会要求键入\n\“yes\”以保存 ssh 密钥或其他交互式输入。"

#: tfmmcx.edconfigfile.hint
msgid ""
"InputFile \n"
"\n"
"Specify the input file in either .inp or .json format.\n"
msgstr "InputFile \n\n指定 .inp 或 .json 格式的输入文件。\n"

#: tfmmcx.eddetectednum.hint
msgid ""
"DetectedNum \n"
"\n"
"This sets the maximum number of detected photons to be stored. If\n"
"the actual detected photon number is higher than this specified number,\n"
"mcx/mmc will generate an warning and print out the actual detected \n"
"photon count; one can use that output in this field to allow MCX to store\n"
"all photons.\n"
msgstr "DetectedNum \n\n这设置要存储的检测到的光子的最大数量。"

#: tfmmcx.eddetectednum.text
msgid "10000000"
msgstr ""

#: tfmmcx.edgate.hint
msgctxt "tfmmcx.edgate.hint"
msgid "GateNum"
msgstr ""

#: tfmmcx.edgpuid.hint
msgid ""
"GPUID \n"
"\n"
"Use this list to select the device or devices (CPU or GPU) used to\n"
"run the simulation. For MCX, if multiple CUDA GPUs are installed, one\n"
"can select multiple devices to speed up the calculation; for MCXCL\n"
"and MMC, one can select OpenCL devices that include both CPU and\n"
"GPUs. In such case, only devices of the same platform can be selected.\n"
"For example, an NVIDIA GPU and a CPU can not be selected together.\n"
msgstr "GPUID \n\n使用此列表选择用于运行仿真的一个或多个设备（CPU 或 GPU）。"

#: tfmmcx.edmoreparam.hint
msgid ""
"MoreParam \n"
"\n"
"One can use this field to manually specify additional parameters that\n"
"are not supported by this GUI tool. Any parameter set here will overwrite\n"
"the previous setting.\n"
msgstr "MoreParam \n\n可以使用此字段手动指定此 GUI 工具不支持的其他参数。"

#: tfmmcx.edoutputformat.hint
msgid ""
"OutputFormat \n"
"\n"
"This specifies the output data file format. The supported formats are\n"
"\n"
".mc2 - a simple binary format stores the voxel-by-voxel binary data\n"
"    in the column-major order\n"
".nii - the NIfTI-1 format\n"
".tx3 - a simple 3D texture binary format.\n"
"ascii - text-based data file\n"
msgstr "OutputFormat \n\n这指定输出数据文件格式。"

#: tfmmcx.edoutputtype.hint
msgid ""
"OutputType \n"
"\n"
"This option specifies the output data type. \n"
"\n"
"* Fluence rate [J/mm^2/s] - the default output\n"
"* Fluence [J/mm^2] - the integration of the fluence \n"
"   rate over each time gate\n"
"* Energy density [J/mm^3] - can be computed by multiplying \n"
"   fluence with absorption μa\n"
"* Absorption Jacobian (mua) [1/mm] - in the replay mode, this\n"
"   outputs the sensitivity matrix for μa;\n"
"* Average scattering event count - in the replay mode, this\n"
"   outputs the number of scattering event per voxel\n"
"* Momentum transfer sensivity (DCS) - in the replay mode, this \n"
"   outputs the momentum transfer contribution/sensitivity from \n"
"   each voxel.\n"
msgstr "OutputType \n\n此选项指定输出数据类型。 "

#: tfmmcx.edphoton.hint
msgid ""
"PhotonNum \n"
"\n"
"This defines the total simulated photons.\n"
"\n"
"Can be an integer or number in scientific form. For example\n"
"100000 and 1e5 are both acceptable.\n"
"\n"
"Please be noted that we highly suggest one to start with a\n"
"small photon number to avoid extended run time.\n"
msgstr "PhotonNum \n\n定义仿真光子总数。\n\n可以是整数或科学形式的数字。"

#: tfmmcx.edphoton.text
msgid "1e6"
msgstr ""

#: tfmmcx.edphoton.texthint
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: tfmmcx.edremote.hint
msgid ""
"RemoteCmd \n"
"\n"
"Please choose the remote connection command using the dropdown list, or\n"
"type in this field manually. For windows, it is recommended to choose the \n"
"plink.exe command; for Linux, it is recommended to use the ssh command.\n"
"\n"
"Please replace the user@server by the actual username and the server IP\n"
"or domain name.\n"
"\n"
"You are highly recommended to set up key-based ssh access to avoid typing\n"
"password. Tutorials can be found at http://www.linuxproblem.org/art_9.html\n"
msgstr "RemoteCmd \n\n请使用下拉列表选择远程连接命令，或\n手动在此键入。"

#: tfmmcx.edremote.text
msgid "Built-in ssh"
msgstr "内置ssh"

#: tfmmcx.edreplaydet.hint
msgctxt "tfmmcx.edreplaydet.hint"
msgid "ReplayDet"
msgstr ""

#: tfmmcx.edrespin.hint
msgid ""
"RespinNum \n"
"\n"
"Setting this to a positive number will repeat the simulation by the specified\n"
"repeition count starting from different random seeds.\n"
"\n"
"A negative integer asks MCX to divide the total photon number by the \n"
"absolute value of this input and run each subpart at a time. This can \n"
"reduce the per-call run time, but may result in extensive overhead of\n"
"running repeated simulations.\n"
msgstr "RespinNum \n\n将其设置为正数将从不同的随机种子开始按指定的\n重复计数重复模拟。\n\n负整数要求 MCX 将总光子数除以该输入的\n绝对值"

#: tfmmcx.edseed.hint
msgid ""
"Seed \n"
"\n"
"If this field is a large integer number, this specifies the RNG seed; \n"
"\n"
"if this is a file name ending with .mch, it loads an .mch file generated \n"
"from previous simulation and replays the detected photons.\n"
msgstr "Seed \n\n如果该字段是一个大整数，则指定 RNG 种子； "

#: tfmmcx.edseed.text
msgid "1648335518"
msgstr ""

#: tfmmcx.edseed.texthint
msgid "A large integer or .mch file name"
msgstr "一个大整数或.mch文件名"

#: tfmmcx.edsession.hint
msgid ""
"Session \n"
"\n"
"This string will be used in all output files as part of the file names.\n"
msgstr "Session \n\n该字符串将作为所有输出文件名的一部分。\n"

#: tfmmcx.edthread.hint
msgid ""
"ThreadNum \n"
"\n"
"Specify a large integer multiple of 32 (the warp size) to manually \n"
"define the thread numbers.\n"
"\n"
"This is only used when the -A (autopilot mode) is not enabled.\n"
msgstr "ThreadNum \n\n必须为 32 的倍数，用于\n定义线程数。\n\n仅在未开启 -A（自动驾驶模式）时使用。\n"

#: tfmmcx.edthread.text
msgid "16384"
msgstr ""

#: tfmmcx.edunitinmm.hint
msgid ""
"UnitInMM \n"
"\n"
"This defines the voxel size. By default, 1x1x1 mm^3 voxels\n"
"are used. Has to be a positive floating point number. For example,\n"
"0.1 defines a 0.1x0.1x0.1 mm^3 voxel.\n"
"\n"
"Currently, only isotropic voxels are supported.\n"
msgstr "UnitInMM \n\n以毫米为单位的体素大小。"

#: tfmmcx.edunitinmm.text
msgid "1"
msgstr ""

#: tfmmcx.edworkload.hint
msgid ""
"Workload \n"
"\n"
"One can specify a series of comma-separated numbers to specify the\n"
"relative portion of workload between multiple selected devices. \n"
"\n"
"For example: 10,10 asks MCX to run 50% of the total photons using the\n"
"1st device and 50% on the 2nd device. On the other hand, 10,100 splits\n"
"the total photon 1:10 between the 1st and 2nd devices.\n"
msgstr "工作负载\n\n可以指定一系列逗号分隔的数字来指定\n多个选定设备之间工作负载的相对部分。 "

#: tfmmcx.edworkload.text
msgid "100"
msgstr ""

#: tfmmcx.edworkload.texthint
msgid "Comma separated numbers"
msgstr "以逗号分隔的数字"

#: tfmmcx.gradvsettings.caption
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级选项"

#: tfmmcx.grarray.hint
msgid ""
"ArrayOrder \n"
"\n"
"Select MATLAB array order indicates that the input volume has a\n"
"column-major order - i.e. the left-most axis is the fastest index of\n"
"the array, like in MATLAB or FORTRAN.\n"
"\n"
"Select C array order indicates that the input volume uses the \n"
"row-major order - i.e. the right-most index is the fastest index\n"
"of the array, like in C and Python.\n"
msgstr "ArrayOrder \n\n选择 MATLAB 数组顺序表示输入量具有列主序 - 即最左边的轴是数组的最快索引，\n就像在 MATLAB 或 FORTRAN 中一样。\n\n选择 C ​​数组"

#: tfmmcx.gratomic.hint
msgid ""
"UseAtomic \n"
"\n"
"Using atomic operations avoids conflicts between multiple threads when\n"
"writing to the same voxel, thus is highly recommended.\n"
"\n"
"In the very old CUDA hardware, using atomic operations has a high \n"
"overhead, but such overhead was signficiantly less since the Fermi GPU.\n"
msgstr "UseAtomic \n\n使用原子操作可以避免写入同一体素时多个线程之间的冲突，因此强烈推荐。\n\n在非常旧的 CUDA 硬件中，使用原子操作具有较高的\n开销，但这样的开销是"

#: tfmmcx.grbasic.caption
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本选项"

#: tfmmcx.grbc.caption
msgid "Boundary cond."
msgstr "边界条件"

#: tfmmcx.grdet.caption
msgid "Save detected photon"
msgstr "保存检测的光子"

#: tfmmcx.grgpu.caption
msgid "GPU Settings"
msgstr "GPU设置"

#: tfmmcx.grprogram.caption
msgctxt "tfmmcx.grprogram.caption"
msgid "Run Monte Carlo simulation with"
msgstr "使用硬件"

#: tfmmcx.grprogram.hint
msgid ""
"MCProgram\n"
"\n"
"In this panel, you choose which simulator to use. \n"
"Currently we support 3 simulators, \n"
"\n"
"* MCX: NVIDIA GPU-based simulation using voxelated domain\n"
"* MCX-CL: OpenCL based CPU/GPU simulation using voxelated domain\n"
"* MMC: OpenCL based CPU/GPU simulation using tetrahedral meshes\n"
"\n"
"The built-in domain designer only supports creating voxelated \n"
"domains and creating meshes will be supported in the future.\n"
msgstr "MCProgram\n\n在此面板中，您可以选择要使用的仿真器。 "

#: tfmmcx.grswitches.caption
msgid "Switches"
msgstr "开关"

#: tfmmcx.image1.hint
msgctxt "tfmmcx.image1.hint"
msgid "About MCX"
msgstr "关于 MCX"

#: tfmmcx.label1.caption
msgid "Thread number (-t)"
msgstr "线程数（-t）"

#: tfmmcx.label1.hint
msgid "-t (--thread)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label10.caption
msgctxt "tfmmcx.label10.caption"
msgid "or"
msgstr "或"

#: tfmmcx.label10.hint
msgctxt "tfmmcx.label10.hint"
msgid "-a (--array)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label11.caption
msgid "Output format"
msgstr "输出格式"

#: tfmmcx.label11.hint
msgctxt "tfmmcx.label11.hint"
msgid "-u (--unitinmm)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label12.caption
msgid "Run MCX on"
msgstr "运行 MCX"

#: tfmmcx.label12.hint
msgid "-G (--gpu)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label13.caption
msgid "Seed (-E)"
msgstr "种子（-E）"

#: tfmmcx.label13.hint
msgid "-E (--seed)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label14.caption
msgid "Output type (-O)"
msgstr "输出类型（-O）"

#: tfmmcx.label14.hint
msgid "-O (--outputtype)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label15.caption
msgid "Workload split"
msgstr "光子分配"

#: tfmmcx.label15.hint
msgid "-W (--workload)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label16.caption
msgid "Debug flags"
msgstr "调试标志"

#: tfmmcx.label16.hint
msgid "-D (--debuglevel)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label17.caption
msgid "Replay detector ID (-Y)"
msgstr "重播探测器ID (-Y)"

#: tfmmcx.label17.hint
msgctxt "tfmmcx.label17.hint"
msgid "-Y (--replaydet)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label18.caption
msgid "Additional parameters"
msgstr "附加参数"

#: tfmmcx.label18.hint
msgctxt "tfmmcx.label18.hint"
msgid "-Y (--replaydet)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label19.caption
msgctxt "tfmmcx.label19.caption"
msgid "or"
msgstr "或"

#: tfmmcx.label19.hint
msgctxt "tfmmcx.label19.hint"
msgid "-a (--array)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label2.caption
msgid "Thread block size (-T)"
msgstr "线程块大小（-T）"

#: tfmmcx.label2.hint
msgid "-T (--blocksize)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label3.caption
msgid "Total photon number (-n)"
msgstr "总光子数（-n）"

#: tfmmcx.label3.hint
msgid "-n (--photon)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label4.caption
msgid "Session ID (-s)"
msgstr "仿真名称 (-s)"

#: tfmmcx.label4.hint
msgctxt "tfmmcx.label4.hint"
msgid "-s (--sessionid)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label5.caption
msgid "User Input>"
msgstr "用户输入>"

#: tfmmcx.label6.caption
msgid "Array order (-a)"
msgstr "数组顺序 (-a)"

#: tfmmcx.label6.hint
msgctxt "tfmmcx.label6.hint"
msgid "-a (--array)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label7.caption
msgid "Gate group size (-g)"
msgstr "同时模拟时间窗数量（-g）"

#: tfmmcx.label7.hint
msgid "-g (--gategroup)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label8.caption
msgid "Voxel size in mm (-u)"
msgstr "体素尺寸，毫米 (-u)"

#: tfmmcx.label8.hint
msgctxt "tfmmcx.label8.hint"
msgid "-u (--unitinmm)"
msgstr ""

#: tfmmcx.label9.caption
msgid "Max detected photons(-H)"
msgstr "最大检测光子数(-H)"

#: tfmmcx.label9.hint
msgid "-H (--maxdetphoton)"
msgstr ""

#: tfmmcx.lbatomic.caption
msgid "Atomic operations"
msgstr "原子操作"

#: tfmmcx.lbatomic.hint
msgid "(--atomic)"
msgstr ""

#: tfmmcx.lbbubble.caption
msgid "Cache radius from src (-R)"
msgstr "源周围缓存半径 (-R)"

#: tfmmcx.lbbubble.hint
msgid "-r (--skipradius)"
msgstr ""

#: tfmmcx.lbrespin.caption
msgid "Repetition (-r)"
msgstr "重复模拟数 (-r)"

#: tfmmcx.lbrespin.hint
msgid "-r (--repeat)"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[0].caption
msgctxt "tfmmcx.lvjobs.columns[0].caption"
msgid "Session"
msgstr "仿真名称"

#: tfmmcx.lvjobs.columns[10].caption
msgid "DoSave"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[11].caption
msgid "DoNormalize"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[12].caption
msgid "Autopilot"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[13].caption
msgid "SaveDetector"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[14].caption
msgid "DetectedNum"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[15].caption
msgid "GPUID"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[16].caption
msgid "UnitInMM"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[17].caption
msgid "DoSaveRef"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[18].caption
msgid "DoSaveSeed"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[19].caption
msgid "DoSkipVoid"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[1].caption
msgid "InputFile"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[20].caption
msgid "DoSrcFrom0"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[21].caption
msgid "MediaCfg"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[22].caption
msgid "DetectorCfg"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[23].caption
msgid "MCXConfig"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[24].caption
msgid "Workload"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[25].caption
msgctxt "tfmmcx.lvjobs.columns[25].caption"
msgid "ShapeCfg"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[26].caption
msgid "Seed"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[27].caption
msgid "DoSaveMask"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[28].caption
msgctxt "tfmmcx.lvjobs.columns[28].caption"
msgid "DebugFlags"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[29].caption
msgctxt "tfmmcx.lvjobs.columns[29].caption"
msgid "ReplayDet"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[2].caption
msgid "ThreadNum"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[30].caption
msgid "DoReplay"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[31].caption
msgid "MCProgram"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[32].caption
msgid "DoSpecular"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[33].caption
msgid "UseAtomic"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[34].caption
msgid "BasicOrder"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[35].caption
msgid "DebugPhoton"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[36].caption
msgid "MoreParam"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[37].caption
msgid "RemoteCmd"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[38].caption
msgid "DoRemote"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[39].caption
msgid "DoSharedFS"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[3].caption
msgid "ThreadBlock"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[40].caption
msgid "OutputFormat"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[41].caption
msgid "OutputType"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[42].caption
msgid "Boundary"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[43].caption
msgid "SaveDetFlag"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[44].caption
msgid "Benchmark"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[4].caption
msgid "PhotonNum"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[5].caption
msgid "RespinNum"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[6].caption
msgid "ArrayOrder"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[7].caption
msgctxt "tfmmcx.lvjobs.columns[7].caption"
msgid "BubbleSize"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[8].caption
msgctxt "tfmmcx.lvjobs.columns[8].caption"
msgid "GateNum"
msgstr ""

#: tfmmcx.lvjobs.columns[9].caption
msgid "DoReflect"
msgstr ""

#: tfmmcx.mcxdoabout.caption
msgid "About"
msgstr "关于"

#: tfmmcx.mcxdoabout.hint
msgid "About the author"
msgstr "关于作者"

#: tfmmcx.mcxdoadditem.caption
msgid "New"
msgstr "新建"

#: tfmmcx.mcxdoadditem.hint
msgid "Add a new task"
msgstr "添加新任务"

#: tfmmcx.mcxdoconfig.caption
msgid "Setting"
msgstr "设定"

#: tfmmcx.mcxdoconfig.hint
msgid "Modify default paths"
msgstr "修改默认路径"

#: tfmmcx.mcxdocopy.caption
msgid "Copy session to clipboard"
msgstr "将仿真复制到剪贴板"

#: tfmmcx.mcxdodefault.caption
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: tfmmcx.mcxdodefault.hint
msgid "Set default values"
msgstr "设置默认值"

#: tfmmcx.mcxdodeleteitem.caption
msgctxt "tfmmcx.mcxdodeleteitem.caption"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tfmmcx.mcxdodeleteitem.hint
msgid "Delete selected task"
msgstr "删除选定的任务"

#: tfmmcx.mcxdodownloadmask.caption
msgid "Download volume labels (*_vol.nii)"
msgstr "下载体文件 (*_vol.nii)"

#: tfmmcx.mcxdodownloadmask.hint
msgctxt "tfmmcx.mcxdodownloadmask.hint"
msgid "_vol.nii"
msgstr ""

#: tfmmcx.mcxdodownloadmc2.caption
msgid "Download fluence"
msgstr "下载仿真体输出"

#: tfmmcx.mcxdodownloadmch.caption
msgid "Download detected photon data (*.mch)"
msgstr "下载检测光子数据(*.mch)"

#: tfmmcx.mcxdodownloadmch.hint
msgid ".mch"
msgstr ""

#: tfmmcx.mcxdoexit.caption
msgctxt "tfmmcx.mcxdoexit.caption"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfmmcx.mcxdoexit.hint
msgid "Exit MCX Studio"
msgstr "退出光子工作室"

#: tfmmcx.mcxdohelp.caption
msgctxt "tfmmcx.mcxdohelp.caption"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: tfmmcx.mcxdohelp.hint
msgctxt "tfmmcx.mcxdohelp.hint"
msgid "Browse help information"
msgstr "浏览帮助信息"

#: tfmmcx.mcxdohelpoptions.caption
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: tfmmcx.mcxdohelpoptions.hint
msgid "List command line options"
msgstr "打印命令行选项"

#: tfmmcx.mcxdoopen.caption
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: tfmmcx.mcxdoopen.hint
msgid "Open a project or volume file"
msgstr "打开项目或体文件"

#: tfmmcx.mcxdopaste.caption
msgid "Paste session from clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴仿真数据"

#: tfmmcx.mcxdoplotjnifti.caption
msgid "Plot fluence (jnii)"
msgstr "绘制三维数据（jnii）"

#: tfmmcx.mcxdoplotjnifti.hint
msgid ".jnii"
msgstr ""

#: tfmmcx.mcxdoplotmc2.caption
msgid "Plot fluence (mc2)"
msgstr "绘制三维数据（mc2）"

#: tfmmcx.mcxdoplotmc2.hint
msgid ".mc2"
msgstr ""

#: tfmmcx.mcxdoplotmesh.caption
msgid "Plot mesh"
msgstr "绘图网格"

#: tfmmcx.mcxdoplotnifty.caption
msgid "Plot fluence (nii)"
msgstr "绘制三维数据（nii）"

#: tfmmcx.mcxdoplotnifty.hint
msgid ".nii"
msgstr "nii"

#: tfmmcx.mcxdoplotvol.caption
msgid "Plot Volume"
msgstr "绘制体数据"

#: tfmmcx.mcxdoplotvol.hint
msgctxt "tfmmcx.mcxdoplotvol.hint"
msgid "_vol.nii"
msgstr ""

#: tfmmcx.mcxdoquery.caption
msgid "GPU"
msgstr ""

#: tfmmcx.mcxdoquery.hint
msgid "List GPU Info"
msgstr "GPU 信息"

#: tfmmcx.mcxdorun.caption
msgctxt "tfmmcx.mcxdorun.caption"
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: tfmmcx.mcxdorun.hint
msgid "Run selected task"
msgstr "运行选定的任务"

#: tfmmcx.mcxdorunall.caption
msgid "Run All"
msgstr "运行全部"

#: tfmmcx.mcxdorunall.hint
msgid "Run all tasks"
msgstr "运行所有任务"

#: tfmmcx.mcxdosave.caption
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tfmmcx.mcxdosave.hint
msgid "Save tasks to a project file"
msgstr "将任务保存到项目文件"

#: tfmmcx.mcxdostop.caption
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: tfmmcx.mcxdostop.hint
msgid "Terminate current task"
msgstr "终止当前仿真"

#: tfmmcx.mcxdotoggleview.caption
msgid "Toggle View"
msgstr "切换视图"

#: tfmmcx.mcxdoverify.caption
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: tfmmcx.mcxdoverify.hint
msgid "Verify parameters"
msgstr "验证参数"

#: tfmmcx.mcxdoweb.caption
msgid "Web"
msgstr "网络资源"

#: tfmmcx.mcxdoweb.hint
msgid "MCX homepage"
msgstr "MCX主页"

#: tfmmcx.mcxsetcurrent.caption
msgid "mcxSetCurrent"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem1.caption
msgid "File"
msgstr "文件"

#: tfmmcx.menuitem11.caption
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: tfmmcx.menuitem2.caption
msgctxt "tfmmcx.menuitem2.caption"
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: tfmmcx.menuitem22.caption
msgid "Open output folder"
msgstr "打开输出文件夹"

#: tfmmcx.menuitem24.caption
msgid "Plot volume (_vol.nii)"
msgstr "绘制体数据（_vol.nii）"

#: tfmmcx.menuitem28.caption
msgid "Download fluence (mc2/nii/hdr/img)"
msgstr "下载光分布（mc2/nii/hdr/img）"

#: tfmmcx.menuitem3.caption
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: tfmmcx.menuitem31.caption
msgid "Download detected photon data (mch)"
msgstr "下载检测光子数据（mch）"

#: tfmmcx.menuitem32.caption
msgid "Download volume mask (_vol.nii)"
msgstr "下载输入体数据(_vol.nii)"

#: tfmmcx.menuitem35.caption
msgid "MCX Documentation"
msgstr "MCX 文档"

#: tfmmcx.menuitem35.hint
msgid "http://mcx.space/wiki/?Learn#mcx"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem36.caption
msgid "MMC Documentation"
msgstr "MMC 在线文档"

#: tfmmcx.menuitem36.hint
msgid "http://mcx.space/wiki/?Learn#mmc"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem37.caption
msgid "MCX-CL Documentation"
msgstr "MCX-CL 在线文档"

#: tfmmcx.menuitem37.hint
msgid "http://mcx.space/wiki/?Learn#mcxcl"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem39.caption
msgid "MCX/MCXCL User Forum (mcx-users)"
msgstr "MCX/MCXCL 用户论坛"

#: tfmmcx.menuitem39.hint
msgid "https://groups.google.com/forum/?hl=en#!forum/mcx-users"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem4.caption
msgctxt "tfmmcx.menuitem4.caption"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: tfmmcx.menuitem40.caption
msgid "MMC User Forum (mmc-users)"
msgstr "MMC 用户论坛"

#: tfmmcx.menuitem40.hint
msgid "https://groups.google.com/forum/?hl=en#!forum/mmc-users"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem41.caption
msgid "Iso2Mesh User Forum (iso2mesh-users)"
msgstr "Iso2Mesh 用户论坛"

#: tfmmcx.menuitem41.hint
msgid "https://groups.google.com/forum/?hl=en#!forum/iso2mesh-users"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem43.caption
msgid "Download Nightly-Build"
msgstr "下载每日更新版"

#: tfmmcx.menuitem43.hint
msgid "http://mcx.space/nightly/"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem45.caption
msgid "MCX Github"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem45.hint
msgid "https://github.com/fangq/mcx"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem46.caption
msgid "MMC Github"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem46.hint
msgid "https://github.com/fangq/mmc"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem47.caption
msgid "MCX-CL Github"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem47.hint
msgid "https://github.com/fangq/mcxcl"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem49.caption
msgid "Report MCX Issues"
msgstr "MCX 问题反馈"

#: tfmmcx.menuitem49.hint
msgid "https://github.com/fangq/mcx/issues"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem50.caption
msgid "Report MMC Issues"
msgstr "MMC 问题反馈"

#: tfmmcx.menuitem50.hint
msgid "https://github.com/fangq/mmc/issues"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem51.caption
msgid "Report MCX-CL Issues"
msgstr "MCX-CL 问题反馈"

#: tfmmcx.menuitem51.hint
msgid "https://github.com/fangq/mcxcl/issues"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem53.caption
msgid "MCX GPU Speed Benchmark Database"
msgstr "MCX GPU 数据库"

#: tfmmcx.menuitem53.hint
msgid "http://mcx.space/gpubench/"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem55.caption
msgid "Refereces"
msgstr "参考文章"

#: tfmmcx.menuitem56.caption
msgid "[Fang2009] Original MCX Paper"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem56.hint
msgid "http://www.osapublishing.org/oe/abstract.cfm?uri=oe-17-22-20178"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem57.caption
msgid "[Fang2010] Original MMC Paper"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem57.hint
msgid "https://www.osapublishing.org/boe/abstract.cfm?uri=boe-1-1-165"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem58.caption
msgid "[Yu2018] Original MCX-CL Paper"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem58.hint
msgid "https://www.spiedigitallibrary.org/journals/journal-of-biomedical-optics/volume-23/issue-01/010504/Scalable-and-massively-parallel-Monte-Carlo-photon-transport-simulations-for/10.1117/1.JBO.23.1.010504.full?SSO=1#ArticleLink"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem59.caption
msgid "[Fang2011] MMC ray-tracing comparison"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem59.hint
msgid "https://www.osapublishing.org/boe/abstract.cfm?uri=boe-2-5-1258"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem60.caption
msgid "[Fang2012] SIMD MMC"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem60.hint
msgid "https://www.osapublishing.org/boe/abstract.cfm?uri=boe-3-12-3223"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem61.caption
msgid "[Yao2016] Widefield MMC"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem61.hint
msgid "https://www.osapublishing.org/boe/abstract.cfm?uri=boe-7-1-171"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem62.caption
msgid "[Yao2018] Jacobians with photon replay"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem62.hint
msgid "https://www.osapublishing.org/boe/abstract.cfm?uri=boe-9-10-4588"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem63.caption
msgid "[Yan2019] Dual-grid MMC"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem63.hint
msgid "https://na01.safelinks.protection.outlook.com/?url=http%3A%2F%2Fdx.doi.org%2F10.1117%2F1.JBO.24.2.020503&data=02%7C01%7Cq.fang%40northeastern.edu%7Cbb8daa56735543068b9c08d697592492%7Ca8eec281aaa34daeac9b9a398b9215e7%7C0%7C0%7C636862806460866013&sdata=2dWyN3eVPwwymydjXEWIHBfVZI43Fcl5zuZ8wiaJ10k%3D&reserved=0"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem64.caption
msgid "MCX Main Web"
msgstr "MCX 主页"

#: tfmmcx.menuitem66.caption
msgid "Table of all input flags"
msgstr "程序支持的所有开关列表"

#: tfmmcx.menuitem66.hint
msgid "http://bit.ly/2K0rG4R "
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem69.caption
msgid "[Fang2019] GPU MMC"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem69.hint
msgid "http://dx.doi.org/10.1117/1.JBO.24.11.115002"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem70.caption
msgid "[Brain2Mesh2020] Brain2Mesh brain meshing toolbox"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem70.hint
msgid "https://doi.org/10.1117/1.NPh.7.1.015008"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem71.caption
msgid "[Yuan2020] PBM over lifespan"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem71.hint
msgid "https://doi.org/10.1117/1.NPh.7.1.015009"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem72.caption
msgid "[Yuan2021] Implicit MMC (iMMC)"
msgstr "[Yuan2021] 隐式 MMC (iMMC)"

#: tfmmcx.menuitem72.hint
msgid "https://www.osapublishing.org/boe/fulltext.cfm?uri=boe-12-1-147"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem73.caption
msgid "[Yan2020] SVMC hybrid method"
msgstr "[Yan2020]SVMC混合仿真"

#: tfmmcx.menuitem73.hint
msgid "https://www.osapublishing.org/boe/abstract.cfm?uri=boe-11-11-6262"
msgstr ""

#: tfmmcx.menuitem76.caption
msgid "Open Volume Viewer"
msgstr "打开三维数据绘图"

#: tfmmcx.menuitem9.caption
msgctxt "tfmmcx.menuitem9.caption"
msgid "Volume Designer"
msgstr "体积设计师"

#: tfmmcx.miclearlog.caption
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

#: tfmmcx.micopy.caption
msgid "Copy selected"
msgstr "复制选定的内容"

#: tfmmcx.miexportjson.caption
msgid "Export self-contained JSON input file"
msgstr "导出独立的 JSON 输入文件"

#: tfmmcx.miusematlab.caption
msgid "Print MATLAB plotting commands only"
msgstr "仅打印 MATLAB 绘图命令"

#: tfmmcx.openhistoryfile.title
msgctxt "tfmmcx.openhistoryfile.title"
msgid "Open Photon History File (*.mch)"
msgstr "打开光子历史文件 (*.mch)"

#: tfmmcx.openproject.title
msgid "Open existing project"
msgstr "打开现有项目"

#: tfmmcx.openvolume.title
msgctxt "tfmmcx.openvolume.title"
msgid "Open Photon History File (*.mch)"
msgstr "打开光子历史文件 (*.mch)"

#: tfmmcx.rbusebench.caption
msgid "Built-in"
msgstr "内置"

#: tfmmcx.rbusedesigner.caption
msgid "User-defined »"
msgstr "用户定义 »"

#: tfmmcx.rbusefile.caption
msgid "Use Input File (-f)"
msgstr "使用输入文件（-f）"

#: tfmmcx.saveproject.title
msgid "Save project as"
msgstr "将项目另存为"

#: tfmmcx.sbinfo.panels[0].text
msgid "Status: idle"
msgstr "状态：空闲"

#: tfmmcx.sgconfig.columns[0].title.caption
msgctxt "tfmmcx.sgconfig.columns[0].title.caption"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: tfmmcx.sgconfig.hint
msgid ""
"MCXConfig \n"
"\n"
"This defines the remaining key parameters used in an MCX/MMC\n"
"simulation.\n"
msgstr "MCXConfig \n\n这定义了 MCX/MMC\n仿真中使用的其余关键参数。\n"

#: tfmmcx.sgdet.hint
msgid ""
"DetectorCfg \n"
"\n"
"This table defines all detectors in the domain. \n"
"\n"
"Please note that currently MCX/MMC only supports spherical detectors,\n"
"defined by the [x,y,z] center position and radius (radius).\n"
"\n"
"Please also note that photon detection only happens before a photon is\n"
"terminated, i.e. when it escapes the exterior bounding box or moving from\n"
"a non-zero voxel to a zero voxel. Therefore, a detector's aperature is the\n"
"actual bounding box surface or the surface of the non-zero voxels truncated\n"
"by a sphere centered at [x,y,z] with raidus r.\n"
"\n"
"Detector position is sensitive to the \"Origin from [0 0 0] -z\" flag.\n"
msgstr "DetectorCfg \n\n该表定义了域中的所有检测器。 "

#: tfmmcx.sgmedia.columns[0].title.caption
msgid "μa (1/mm)"
msgstr "μa（1/毫米）"

#: tfmmcx.sgmedia.columns[1].title.caption
msgid "μs (1/mm)"
msgstr "μs（1/毫米）"

#: tfmmcx.sgmedia.columns[2].title.caption
msgid "g (anisotropy)"
msgstr "g（各向异性）"

#: tfmmcx.sgmedia.columns[3].title.caption
msgid "n (reflective index)"
msgstr "n（反射系数）"

#: tfmmcx.sgmedia.hint
msgid ""
"MediaCfg \n"
"\n"
"This table defines the optical properties for all needed tissue labels.\n"
"\n"
"The first row (label 0) is reserved for the background medium - which includes\n"
"the space outside the bounding box of the volume, as well as any voxels with\n"
"a zero-value.\n"
"\n"
"One can select a row and copy/paste to other rows.\n"
"\n"
"If more labels are needed, move to the bottom of the table, and press \"down\"\n"
"arrow key to create a new row below.\n"
msgstr "MediaCfg \n\n此表定义所有所需组织标签的光学属性。\n\n第一行（标签 0）保留用于背景介质 - 其中包括\n体积边界框外部的空间，以及"

#: tfmmcx.shapeaddbox.caption
msgid "Box"
msgstr "盒子"

#: tfmmcx.shapeaddbox.hint
msgid "Add a 3D box (using the center of the voxels - i.e. add 0.5 in all directions)"
msgstr "添加一个 3D 框（使用体素的中心 - 即在所有方向上添加 0.5）"

#: tfmmcx.shapeaddcylinder.caption
msgid "Cylinder"
msgstr "圆柱"

#: tfmmcx.shapeaddcylinder.hint
msgid "Add a cylinder"
msgstr "添加一个圆柱"

#: tfmmcx.shapeaddgrid.caption
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: tfmmcx.shapeaddgrid.hint
msgid "Define a uniform grid as the simulation space"
msgstr "定义仿真空间"

#: tfmmcx.shapeaddname.caption
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tfmmcx.shapeaddname.hint
msgid "Define a name for the domain"
msgstr "域的名称"

#: tfmmcx.shapeaddorigin.caption
msgid "Origin"
msgstr "原点"

#: tfmmcx.shapeaddorigin.hint
msgid "Define the origin for subsequent objects"
msgstr "定义后续对象的原点"

#: tfmmcx.shapeaddsphere.caption
msgid "Sphere"
msgstr "球"

#: tfmmcx.shapeaddsphere.hint
msgid "Add a 3D sphere"
msgstr "添加 3D 球体"

#: tfmmcx.shapeaddsubgrid.caption
msgid "Subgrid"
msgstr "次网格"

#: tfmmcx.shapeaddsubgrid.hint
msgid "Add a 3D box (using the lower-corner of the voxel)"
msgstr "添加3D框（使用体素的下角）"

#: tfmmcx.shapeaddupperspace.caption
msgid "Upper"
msgstr "上半空间"

#: tfmmcx.shapeaddupperspace.hint
msgid "Add an upper-space defined by a linear inequality"
msgstr "添加由线性不等式定义的上部空间"

#: tfmmcx.shapeaddxlayers.caption
msgid "XLayers"
msgstr "X层"

#: tfmmcx.shapeaddxlayers.hint
msgid "Add a layered structure along x-axis"
msgstr "沿x轴添加分层结构"

#: tfmmcx.shapeaddxslabs.caption
msgid "XSlabs"
msgstr "X板"

#: tfmmcx.shapeaddxslabs.hint
msgid "Add a slab along x-axis"
msgstr "沿x轴添加一块板"

#: tfmmcx.shapeaddylayers.caption
msgid "YLayers"
msgstr "Y层"

#: tfmmcx.shapeaddylayers.hint
msgid "Add a layered structure along y-axis"
msgstr "沿 y 轴添加分层结构"

#: tfmmcx.shapeaddyslabs.caption
msgid "YSlabs"
msgstr "Y板"

#: tfmmcx.shapeaddyslabs.hint
msgid "Add a slab along y-axis"
msgstr "沿 y 轴添加一块板"

#: tfmmcx.shapeaddzlayers.caption
msgid "ZLayers"
msgstr "Z层"

#: tfmmcx.shapeaddzlayers.hint
msgid "Add a layered structure along z-axis"
msgstr "沿 z 轴添加分层结构"

#: tfmmcx.shapeaddzslabs.caption
msgid "ZSlabs"
msgstr "Z板"

#: tfmmcx.shapeaddzslabs.hint
msgid "Add a slab along z-axis"
msgstr "沿 z 轴添加一块板"

#: tfmmcx.shapedelete.caption
msgctxt "tfmmcx.shapedelete.caption"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tfmmcx.shapedelete.hint
msgid "Delete selected object"
msgstr "删除选定的对象"

#: tfmmcx.shapeedit.caption
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: tfmmcx.shapepreview.caption
msgctxt "tfmmcx.shapepreview.caption"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: tfmmcx.shapepreview.hint
msgctxt "tfmmcx.shapepreview.hint"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: tfmmcx.shapeprint.caption
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: tfmmcx.shapeprint.hint
msgid "Print selected object"
msgstr "打印选定的对象"

#: tfmmcx.shapereset.caption
msgctxt "tfmmcx.shapereset.caption"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: tfmmcx.shapereset.hint
msgid "Reset to a 60x60x60 homogeneous cubic domain"
msgstr "重置为 60x60x60 均匀介质"

#: tfmmcx.statictext1.caption
msgid "Additional Settings"
msgstr "其他设置"

#: tfmmcx.statictext2.caption
msgid "Media Settings"
msgstr "媒体设置"

#: tfmmcx.statictext3.caption
msgid "Detector Settings (in voxel unit)"
msgstr "探测器设置（以体素为单位）"

#: tfmmcx.tabinputdata.caption
msgid "Simulation Designer"
msgstr "仿真设计"

#: tfmmcx.tabvolumedesigner.caption
msgctxt "tfmmcx.tabvolumedesigner.caption"
msgid "Volume Designer"
msgstr "体积设计介面"

#: tfmmcx.tbtverify.caption
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: tfmmcx.toolbar1.caption
msgid "MCX Ribon"
msgstr "MCX 图标"

#: tfmmcx.toolbar2.caption
msgid "ToolBar2"
msgstr "工具​​栏2"

#: tfmmcx.toolbar3.caption
msgid "ToolBar3"
msgstr "工具栏3"

#: tfmmcx.toolbutton11.caption
msgid "Plot ▾"
msgstr "绘图▾"

#: tfmmcx.toolbutton11.hint
msgid "Plot MCX output data"
msgstr "绘制MCX输出数据"

#: tfmmcx.toolbutton12.caption
msgid "ToolButton12"
msgstr ""

#: tfmmcx.toolbutton13.caption
msgid "ToolButton13"
msgstr ""

#: tfmmcx.toolbutton17.caption
msgid "ToolButton17"
msgstr ""

#: tfmmcx.toolbutton35.caption
msgid "ToolButton35"
msgstr ""

#: tfmmcx.toolbutton39.hint
msgid "Reset volume and define a different dimension"
msgstr "重置区域并设置新维度"

#: tfmmcx.toolbutton5.caption
msgid "ToolButton5"
msgstr ""

#: tfmmcx.toolbutton7.caption
msgctxt "tfmmcx.toolbutton7.caption"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: tfmmcx.toolbutton8.caption
msgctxt "tfmmcx.toolbutton8.caption"
msgid "ToolButton8"
msgstr ""

#: tfmmcx.toolbutton9.caption
msgid "Help ▾"
msgstr "帮助▾"

#: tfmmcx.toolbutton9.hint
msgctxt "tfmmcx.toolbutton9.hint"
msgid "Browse help information"
msgstr "浏览帮助信息"

#: tfmmcx.tvshapes.hint
msgctxt "tfmmcx.tvshapes.hint"
msgid "ShapeCfg"
msgstr ""

#: tfmmcx.vlbc.hint
msgid ""
"Boundary \n"
"\n"
"Using this box to set the boundary condition for each one of the 6\n"
"facets on the bounding box. A total of 4 boundary conditions are\n"
"supported:\n"
"\n"
"1. total absorbing BC: photon hiting the boundary are terminated\n"
"2. Fresnel reflection BC: perform Fresnel reflection/transmission\n"
"3. mirror/total reflection BC: photon is 100% reflected (can run a long time)\n"
"4. cylic BC: a photon exiting from a facet will re-enter from the opposite one\n"
msgstr "边界\n\n使用此框为边界框上的 6 个\n面中的每一个设置边界条件。"

#: tfmnewsession.btcancel.caption
msgctxt "tfmnewsession.btcancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfmnewsession.btok.caption
msgctxt "tfmnewsession.btok.caption"
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: tfmnewsession.caption
msgid "Create A New Simulation"
msgstr "创建一个新的仿真"

#: tfmnewsession.edsession.hint
msgctxt "tfmnewsession.edsession.hint"
msgid "Session"
msgstr "仿真名称"

#: tfmnewsession.grprogram.caption
msgctxt "tfmnewsession.grprogram.caption"
msgid "Run Monte Carlo simulation with"
msgstr "使用硬件"

#: tfmnewsession.grprogram.hint
msgid "Program"
msgstr "仿真程序"

#: tfmnewsession.label4.caption
msgid "Please type in a unique session name"
msgstr "输入的仿真名不可以有重名"

#: tfmnewsession.label4.hint
msgctxt "tfmnewsession.label4.hint"
msgid "-s (--sessionid)"
msgstr ""

#: tfmshapeeditor.btcancel.caption
msgctxt "tfmshapeeditor.btcancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfmshapeeditor.btok.caption
msgctxt "tfmshapeeditor.btok.caption"
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: tfmshapeeditor.caption
msgid "Edit Shapes"
msgstr "编辑形状"

#: tfmsource.btcancel.caption
msgctxt "tfmsource.btcancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfmsource.btok.caption
msgctxt "tfmsource.btok.caption"
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: tfmsource.caption
msgid "Light Source Settings"
msgstr "光源设置"

#: tfmsource.edsource.text
msgid "pencil"
msgstr ""

#: tfmsource.label4.caption
msgid "Please select a light source type:"
msgstr "请选择光源类型："

#: tfmsource.label5.caption
msgid "Please define source parameters:"
msgstr "请定义源参数："

#: tfmstop.caption
msgid "Running ..."
msgstr "正在运行……"

#: tfmstop.toolbar1.caption
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: tfmstop.toolbutton3.caption
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: tfmstop.toolbutton3.hint
msgid "Hide this window"
msgstr "隐藏窗口"

#: tfmstop.toolbutton8.caption
msgctxt "tfmstop.toolbutton8.caption"
msgid "ToolButton8"
msgstr ""

#: tfmviewer.btbackground.hint
msgctxt "tfmviewer.btbackground.hint"
msgid "Change Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: tfmviewer.btopaque.caption
msgid "btOpaque"
msgstr ""

#: tfmviewer.btopaque.hint
msgid "Show Opaque Hull"
msgstr "半透明"

#: tfmviewer.caption
msgid "MCX Studio Volume Renderer"
msgstr "MCX Studio 体积渲染器"

#: tfmviewer.grdir.caption
msgid "Slicing direction"
msgstr "截面方向"

#: tfmviewer.label1.caption
msgid "Rendering quality"
msgstr "渲染质量"

#: tfmviewer.label2.caption
msgid "Cutting plane position:"
msgstr "切割平面位置："

#: tfmviewer.label3.caption
msgid "Invisible threshold"
msgstr "颜色阈值"

#: tfmviewer.label4.caption
msgid "Color level"
msgstr "颜色层数"

#: tfmviewer.mcxplotexit.caption
msgctxt "tfmviewer.mcxplotexit.caption"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfmviewer.mcxplotexit.hint
msgctxt "tfmviewer.mcxplotexit.hint"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfmviewer.mcxplotopen.caption
msgid "Open File"
msgstr "打开"

#: tfmviewer.mcxplotopen.hint
msgid "Open Data File"
msgstr "打开数据文件"

#: tfmviewer.mcxplotrefresh.caption
msgctxt "tfmviewer.mcxplotrefresh.caption"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: tfmviewer.mcxplotrefresh.hint
msgctxt "tfmviewer.mcxplotrefresh.hint"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: tfmviewer.mcxplotresetcamera.caption
msgctxt "tfmviewer.mcxplotresetcamera.caption"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: tfmviewer.mcxplotsavescreen.caption
msgctxt "tfmviewer.mcxplotsavescreen.caption"
msgid "Save Screen"
msgstr "保存截图"

#: tfmviewer.mcxplotsavescreen.hint
msgid "Save screenshot"
msgstr "保存截图"

#: tfmviewer.mcxplotshowbbx.caption
msgctxt "tfmviewer.mcxplotshowbbx.caption"
msgid "Show Bounding Box"
msgstr "显示边界框"

#: tfmviewer.mcxplotshowbbx.hint
msgctxt "tfmviewer.mcxplotshowbbx.hint"
msgid "Show Bounding Box"
msgstr "显示外框"

#: tfmviewer.mcxplotusecolor.caption
msgid "Pseudocolor"
msgstr "伪彩色"

#: tfmviewer.mcxplotusecolor.hint
msgid "Use Pseudocolor"
msgstr "使用伪彩色"

#: tfmviewer.toolbar1.caption
msgctxt "tfmviewer.toolbar1.caption"
msgid "ToolBar1"
msgstr ""

#: tfmviewer.toolbutton10.caption
msgid "ToolButton10"
msgstr ""

#: tfmviewer.toolbutton4.hint
msgid "Reset 3D View"
msgstr "重置 3D 视图"

#: tfmviewer.toolbutton9.caption
msgctxt "tfmviewer.toolbutton9.caption"
msgid "ToolButton9"
msgstr ""


